聽日有幾多人會出銅鑼灣?

想試時代廣場間喜茶好耐, 大熱天時最啱爽吃芝芝芒芒

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

牛逼

謝謝分享親

小朋友唔使知咁多 乖乖地留喺度j吓Kpop打吓j 政治等大人處理

清有無推介?